狗總PE4701旅遊巴上緊一堆green object

岩岩坐307經過見到

唔好留夜過十點

周街都關左門 無目標可以攬炒 同玩自己人有咩分別?

佢地夜晚開工呃OT

屌，大家如夢初醒，原來工作日既中環就係比機場更春袋既春袋！

中環快閃證明，一至五白天防暴武警同畜龍係唔開工

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會